警察得咁少人，衝過去救人啦

叫放人有鬼用咩

你唔去？